迪士尼可恥，餐飲部強制調職不補水。

是咁的，由於迪士尼樂園新酒店即將開幕，需要從樂園餐廳、快餐店及戶外小食亭作出人手調動到舊酒店工作以填補人手空缺，但是被強制調職的員工只會得到原本職位的薪金，公司表示不會作出薪金調整。

以酒店餐飲部新入職員工爲例薪金爲
$13,800，相比最低工資的戶外小食亭職位薪金$11,800相差$2000。

有員工表示不願意被調職位，這是公司沒有資詢的情況下強制性的，沒有補水更加不合理。亦有員工表示明白公司作出的安排，這是沒有辦法的事也不能作出反對。

F&B 賤過狗

被調職樂園員工認為要與酒店員工薪金睇齊，否則做同一工作同一職位卻只得較低工資十分不公平。

俾我即刻唔撈

遞信一個月夠佢間酒店執笠

你辭職公司可以找另一人，問題不能解決，只有更多人被壓窄。

你遞信既走咩 睇佢上面都係講月薪，遞信一個月金身，有排執你手尾，未請到都煩死。